<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<openerp>
<data>
<template id="report_privacity_document">		
		  <t t-call="report.external_layout">
<!--	<img style="float:left;" src="/employee_offer_report/static/description/3ms.jpg"/>-->
<!--	<img src="static/description/3ms.jpg"/>-->
        <div class="page" style="text-align: justify;">
<!--		<t t-set="style1" t-value="font-weigth"-->
		<center>
		<span><h1>ANEXO &#34;A&#34;<br/>CONVENIO DE CONFIDENCIALIDAD</h1></span><br/>
            <div class="oe_structure"/>
            <h4 style="text-align: justify;">
            <span>CONVENIO DE CONFIDENCIALIDAD QUE CELEBRAN POR UNA PARTE LA SOCIEDAD
				ANONIMA <span style="font-weight: bold;">3MIND STRATEGIC, S.A. DE C.V.</span> QUIEN EL LO SUCESIVO SE LE
				DENOMINARA &#34;EL CLIENTE&#34; REPRESENTANDO EN ESTE ACTO POR <span style="font-weight: bold;">JOSE LUIS ESPEJEL
				ESTRADA</span> Y POR LA OTRA <span style="font-weight: bold; text-transform: uppercase;" t-field="doc.employee_id"/>, QUIEN EN LO
				SUCESIVO SE LE DENOMINARA &#34;EL PROVEEDOR&#34;, AL TENOR DE LAS SIGUIENTES
				DECLARACIONES Y CLAUSULAS:	
			</span>
            </h4><br/>
			<h4 style="font-weight: bold;">DECLARACIONES</h4>
			<br/>
		</center>

		<h4>
            <span style="text-align: justify; font-weight: bold;">
                I.&#09;Declara &#34;EL CLIENTE&#34; por conducto de su aporedad, bajo protesta de decir verdad que:
            </span>
        </h4>
		<ol style="text-align: justify; padding-left: 75px;">
                <li>
					Que es una Empresa de Consultoría en Tecnología de Información
                    Debidamente contituida conforme a las leyes de LOS Estados Unidos
                    Mexicanos, como consta en la escritura pública 270,661, de fecha 06 de Mayo
                    de 2013, otorgada ante la fe del Lic. CLAUDIO JUAN RAMON HERNANDEZ DE
                    RUBÍN, Notario Público número 123 del estado del Distrito Federal con
                    ejercicio y residencia en el Distrito Federal.
                </li>
                <li>
                    Que su representante legal cuenta con las facultades necesarias para obligar
                    a su representada en los términos y condiciones del presente instrumento y
                    que bajo protesta de decir verdad dichas facultades no les han sido
                    revocadas, modificadas ni limitadas en forma alguna a la fecha de la firma del
                    presente &#34;Convenio&#34;
                </li>
				<li>
					Que su domicilio fiscal es el ubicado en VIA ATLICAYOTL 5208 INT 13.
					COLONIA ATLIXCAYOTL 2000, SAN ANDRES CHOLULA, PUEBLA 72825, México.
				</li>
            </ol>
			<h4>
            	<span style="text-align: justify; font-weight: bold;">
                	II.&#09;Declara &#34;EL PROVEEDOR&#34;, bajo protesta de decir verdad que:
            	</span>
        	</h4>
			<ol style="text-align: justify; padding-left: 75px;">
                <li>
					Que es una Persona Física, con numero de pasaporte <span t-field="doc.x_pasaporte"/>
                </li>
                <li>
					Que cuenta con la suficiente experiencia, capacidad técnica, conocimientos y 
					equipo necesario para prestar los servicios objeto del presente Contrato.
                </li>
                <li>
					Que su domicilio fiscal es el ubicado en: <span t-field="doc.x_direccion"/>
                </li>
            </ol>
			<h4>
                <span style="text-align: justify; font-weight: bold;">
                    III.&#09;Declaran las Partes, bajo protesta de decir verdad que:
                </span>
            </h4>
			<ol style="text-align: justify; padding-left: 75px;">
                <li>
                   	Es voluntad de las Partes celebrar el presente convenio para establecer los 
				   	términos y condiciones para hacer uso de la denominada &#34;Informacion Confidencial&#34;
				   	que significa de manera enunciativa mas no limitativa lo 
					siguiente:
						<ol type="a">
							<li>
								Toda la información señalada como confidencial, restringida o propiedad 
								de una de las partes que sea proporcionada o se haga del conocimiento 
								de la parte;
							</li>
							<li>
								La información de una parte sobre documentos contables, financieros y/o 
								legales e información relativa a la planeación y operaciones del negocio 
								de la otra parte, incluyendo sin limitar aquella relativa a listas de 
								clientes, bases de datos, planes y políticas de comercialización e 
								información técnica y administrativa y;
							</li>
							<li>
								Aquella relativa a los productos o servicios desarrollados por las partes y 
								que sean identificados por escrito por las mismas como estratégicos.
							</li>

						</ol>
                </li>
            </ol>
			<h4 style="text-align: justify;">
            <span>En virtud de lo anterior, ambas partes se someten a las disposiciones de las 
				  siguientes:
            </span>
            </h4>
			<br/><br/><br/><br/>
			<center><h4 style="font-weight: bold;">CLÁUSULAS</h4></center>
			<br/>
			<h4>
				<span>
                	<span style="text-align: justify; font-weight: bold;">
                    	PRIMERA.
                	</span>
					Ambas partes aceptan que toda información recibida antes, durante y 
					posterior el período establecido en el <span style="font-style: italic;">Contrato de Prestación de Servicios Profesionales </span>
					es propiedad de &#34;EL CLIENTE&#34; y la misma será considerada como 
					INFORMACIÓN CONFIDENCIAL, por lo tanto &#34;EL PROVEEDOR&#34; se obliga a guardarla en 
					secreto, por lo que no podrá hacerla del conocimiento de persona alguna.<br/><br/>
					<span style="text-align: justify; font-weight: bold;">
                        SEGUNDA.
                    </span>
					&#34;EL PROVEEDOR&#34; se obliga a no divulgar la información que en forma 
					personal maneje, ni la proporcionará a terceras personas en forma verbal; escrita; 
					por medios electrónicos, magnéticos, o por cualquier otro; directa o indirectamente; 
					por el contrario, se obliga a conservarla y no divulgarla.<br/><br/>
					<span style="text-align: justify; font-weight: bold;">
                        TERCERA.
                    </span>
                    Las obligaciones establecidas para &#34;EL PROVEEDOR&#34;, inherentes a este 
					convenio, subsistirán por tiempo indefinido a partir de su firma, independientemente 
					de que la relación de trabajo termine por cualquier causa.<br/><br/>
					<span style="text-align: justify; font-weight: bold;">
                        CUARTA. 
                    </span>
          			El incumplimiento o violación de cualquiera de las obligaciones aquí 
					contraídas por &#34;EL PROVEEDOR&#34; implicarán la rescisión del<span style="font-style: italic;"> Contrato de Prestación de 
					Servicios Profesionales</span> del que forma parte el presente documento; así como el pago 
					de las afectaciones que de esta actitud resulten sin responsabilidad para &#34;EL 
					CLIENTE&#34;, en virtud de considerarse faltas graves de probidad y lealtad que ambas 
					partes pactaron.<br/><br/>
					<span style="text-align: justify; font-weight: bold;">
                        QUINTA.
                    </span>
                    &#34;EL PROVEEDOR&#34; acepta que independientemente de la responsabilidad 
					civil originada por el incumplimiento de las obligaciones consignadas en este 
					convenio, según dispone el artículo 32 de la Ley Federal del Trabajo, podrá generarse 
					responsabilidad de naturaleza penal.<br/><br/>
					<span style="text-align: justify; font-weight: bold;">
                        SEXTA.
                    </span>
					Este convenio forma parte del<span style="font-style: italic;"> Contrato de Prestación de Servicios 
					Profesionales</span> que tiene celebrado &#34;EL EMPLEADO&#34; con &#34;EL CLIENTE&#34;.<br/><br/>
					<span style="text-align: justify; font-weight: bold;">
                        SEPTIMA.
                    </span>
					Para todo lo relativo a la interpretación y ejecución del presente convenio, 
					las partes se someten a las leyes y tribunales competentes de la ciudad de Puebla, 
					Puebla; renunciando al fuero que por cualquier otra causa pudiere corresponderles.<br/><br/>
					Las Partes firman el presente convenio al <span t-field="doc.create_date" t-field-options='{"format": "d MMMM y"}'></span>.
				</span>
            </h4>
			<br/><br/><br/><br/><br/><br/>
			<center>
				<div>
                    <div class="col-xs-5">
                        <h4>________________________</h4>
                        <h5>3MIND STRATEGIC, S.A. DE C.V.</h5>
						<h6>Jose Luis Espejel Estrada</h6>
                    </div>
                    <div class="col-xs-5">
                        <h4>________________________</h4>
                        <h5><div t-field="doc.employee_id"/></h5>
                    </div>
                </div>            
			</center>
		</div>
</t>
</template>


<template id="report_privacity">
    <t t-call="report.html_container">
        <t t-foreach="docs" t-as="doc">
            <t t-call="employee_privacity_report.report_privacity_document" />
        </t>
    </t>
</template>
</data>
</openerp>
